覺唔覺連登好多痴線佬？

郁下就屌人老母

覺呀，個個都燥狂症咁

香港人太大壓力了

上得連登，母親好唔得閒

聽日要返工了

屌你老母

痴撚線

屌你老母兩次

唔撚得？

死白卡佬

老母屌你

屌鳩你

樓主加油

一齊屌老母

屌鳩你 啱啱起聽完

屌你老母屌埋你

第1日上連登?

約埋你老母4p

係呀 屌你老母

屌你老母做雞

屌爛你呀

覺

屌你老母你老母都係做雞

屌爆你呀

成班白卡佬 痴撚線 屌你老母

有冇覺得開心啲

白卡得罪你 ？屌臭你老母

連登史上最多屌老母post

無 不過多謝你 但都要屌你老母

白卡大撚哂呀 屌你老母

連登太多顛佬 屌你老母

大撚曬呀 屌你老母都仲得

屌你呀 我都就有白卡

屌你老母 你而家無就收聲啦

屌你老母 屌埋你老母就有了

宅宅地毒毒地既人都係諗埋一邊 比較偏激

我而家有 屌你全家都得呀屌你老母

我都覺 你地班撚樣就係呢類人 屌哂你地老母

屌你老母 無都照屌

無白卡學人上連登？ 屌你老母

屌你老母 屌死你就有了

笑撚死我你班失敗者
只可以係網上屌人老母

認真唔玩
你係咪都覺連登唔夠人講先下下屌老母

屌你老母 出來隻揪

係呀 有時乜都唔回應唔解釋 就屌人老母

屌你老母 我唔出你咬我食

屌到你爆廠丫仆街

網上特別係連登屌人唔洗留原因的

又唔係寫report

話咁易屌爆樓主老母

係連登特別多
FB/高登少

屌你老母個老母

如果要知白卡人點解要屌人老母

要問精神科醫生

YES

唔覺～ 由其係FB

屌鳩你呀 你怕我有腹肌

屌你老母 全世界老母都係雞

屌你老母 呢度係兒登

屌哂你堆老母

連醫生同你都一齊屌呀 屌你老母

Yes乜撚野呀

屌你老母 你有咩肌都要比人屌

因為你係白卡佬阿

死 白 卡 佬

明未?

屌你老母 白卡佬點玩FB

屌鳩你 搵張卡碌你屎忽 屌你老母

屌你老母 咁撚惡

成個post都痴撚線 屌你老母

屌你老母 你老母都唔差

社會既縮影

而家先知

唉 聽日要返工 屌你老母呀

我都是cls嘅

屌你老母 派乜撚野膠

屌你老母 成個post都係屌老母

屌7你 卷埋張白卡抽插自己屎眼啦

仲快高潮過你老母比狗屌阿

死 白 卡 佬

屌你老母ching咁識玩自隊屎眼
叫埋你老母一齊隊

屌你老母 你以為我唔係度呢

屌你老母 食飽返嚟先屌你

屌你老母 為咗屌柒你 我飯都唔撚食

咁你死硬了 我有氣有力呀屌你老母

屌你老母又秒回 我當減肥啦屌你老母 你食咗咩呀屌你老母

食咗蒜蓉法包同紅酒牛尾 而家牛都打死三隻呀屌你老母

屌你老母 好撚好食咁 我牛都屌死幾隻 再屌死埋你

食到喉嚨好c伏 我屌死你 再屌曬啲牛尾

屌你老母 有得食仲辛苦 我無得食呀屌你老母 聽日又要返呀屌你老母

屎屎台係痴線佬集中地

屌你老母呢度發生咩事

返工就早啲瞓啦屌你老母

我都覺呀 屌你老母

屌你老母 又多一個白卡佬

仲屌緊你老母 唔撚想訓 仆街 屌埋你先訓

屌你老母 我屌撚到你暈喺到呀屌鳩你

屌你老母 食花生要付上代價

屌鳩你 我醒咗第一個就屌你老母

屌你老母 我依家去訓 聽朝起身第一件事就係屌撚死你屌你老母

屌你老母 瞓咗咪撚醒呀 你一醒我屌到你以後瞓唔到撚到屌你老母

屌你老母對我張宇宙通行證有咩意見

屌你老母 起身未呀 屌撚到你老母同你起身呀

屌你老母 死顛佬 你張證圖書證來架 屌死你老母

點呀 屌你老母

屌你老母咁早起身做乜柒 我屌到你瞓喺到呀

屌你老母 唔撚洗做

屌你老母 返到公司了 又要開工 屌你老母臭西

開工就開工啦 我屌你老母 屌到你工都開唔到

屌你老母 屌撚到你收工都未屌完

上連登就係咁架啦屌你老母

屌你老母 返到公司未呀 仆街

屌你老母 唔差在屌埋你

無工開呀屌你老母

屌你老母 被人炒呀屌你老母?

廢青呀屌你老母

屌你老母 你就好啦 做人都想做到你咁唔撚洗返工 日日係度屌老母都心足

光復香港啊！屌你老母！

遲啲返工都要屌你老母

5月10見啦屌你老母

好多兒登仔tim

時代革命呀！屌777老母！

帶埋老母返工啦 借俾同事屌下你老母

老母節啊！叫埋你老母出去！屌你老母！

你咪其中一個囉 屌你老母

屌你老母唔得閒呀

屌你老母 依家出來見呀

屌柒你 幾時返工呀

我屌晒你哋老母

叫你地D老母坐埋一枱 一次過屌哂你地老母

搵到咪返囉屌你

屌你老母出嚟隻揪隻

屌你老母 帶埋你老母出來隻揪呀

渣架 屌你老母 送住外賣先啦

我有腹肌架屌你老母

網上一向係風花雪月吹水之地，係近年有一班用心不良之人用嚟撈政治油水，鼓吹低端兩登仔犯罪

唔撚送呀屌你老母

好唔好打唔關腹肌事屌你老母
利申已經六舊腹肌

好撚有文采啵屌你老母
我淨係知一上兒登，老母就好撚忙 排哂隊

屌你老母 創業啦

屌你老母 我得一舊

咁易就無窮人啦屌你老母

屌柒你呀 俾得講中咗

屌你老老母

六神合一啦我屌你老母

渣架 屌你老母 賣屎忽啦

一拳打撚死你呀 屌你老母

賣緊啦屌你老母

屌你老母 幾錢呀

三萬蚊過夜呀屌鳩你

上連登要鬥痴線

屌你老母 三蚊都俾多你

ching有見地 屌你老母呀

三蚊我屌爆你

射左未 ？

三蚊夠塞滿你屎眼 屌你老母

等緊你一齊射 鬥遠呀 屌你老母

我塞夠一百蚊落你屎忽呀屌你老母一毫紙個隻呀屌爆你

屌你老母死基佬 係度玩屎忽

你未轉ac 喎

全港最大同性戀論壇你唔知係邊咩屌你老母

屌你呀 果個係我呀哥來架

點呀細佬 郁D又屌人老母

係你屋企囉 屌你老母 去食早餐未呀

唔撚食呀屌你老母

等餓死啦 屌你老母

餓死都唔食呀屌你老母 你食撚咗未

食撚完啦 準備入房屌老闆老母
渣架咁易餓死 屌你老母

屌柒老闆老母啦屌你老母

屌埋你老母先入去屌 屌你老母臭西

我連埋你老闆老母同你老母一齊屌呀屌爆你

一次過屌哂你地兩個老母

屌你老母 世事俾你看透了

吹啤？

估唔到你有咁既性趣屌你老母
各位巴打埋來逐個俾佢吹

屌你老母，柒頭

柒頭老母你都屌 ching你食得好偏 屌你老母

屌你老母 俾得？

屌你老母 同你溝通差唔多啦

我專屌柒頭，屌你老母

我琴日同今日都被人屌老母
我老母應該好自豪
連登的確係好多智障

屌你老母 重口味到你

我都覺 你都係智障其中之一 屌你老母
上得兒登 大家都情緒失控

成日都屌曬人地老母以為自己好威

屌你老母 咁重口味屌我老母

我都覺呀Ching 屌來屌去都唔知做乜撚野

屌你老母 當驅風都好

屌鳩你呀 一來就屌老母

不嬲 鬼叫你老母咁臭串 dllmch

屌你老母西 約埋你老母出來俾你3P啦

我唔like3p sor7ry

咁你同自己老母屌啦 屌你老母

屌鳩你呀 做咩屌我老母

反達都要俾人屌老母

點知達哥收視直線插水

都話屌你老母咯，盲撚呀你？

達狗仲未收皮咩

似你盲多D 咁老都屌 屌你老母

你都係其中一個

屌撚死你 咁撚多事

大家都開始失控 你地逐個同我道歉 我就當無事發生

屌撚死你 你一定零呀

你老母好屌呀

我老母二百幾磅 壓撚死你 屌你老母

復出第一日收視10000人
達粉：反達撚炒晒車

第二日6000人
達粉：6000係正常數囉

琴日第三日4000人
達粉：連登逢反必紅，反達撚辦事不力

我心諗達粉老母做雞都係因為反達撚

我反壓你老母呀

達狗佢成家都係做雞 狗都唔屌佢老母
佢復出等收皮啦

CHING 果然識玩 屌你老母 層層疊咩

屌你老母你都識講我係癲佬
我嗰張仲唔係宇宙通行證？

痴撚線架 原來我係正常人 但都唔會放過你老母 屌你老母 你果張白卡來架
證乜撚野
今日返工未呀

屌你老母我先得year2一陣用臭閪zoom present呀屌佢老母

屌你老母 直播打飛機啦
加油 放鬆D 你條死毒撚都無人理你PRE成點架啦 屌你老母

我屌你老味臭閪呀 壓撚死你老母呀 你老母都唔夠我抽

屌你老母咁少事
屌哂你地老母先好玩

師奶排隊等被屌

我老母一下就坐撚爆你 屌你老母

你都好撚重口味 食一件唔夠 要食哂全部 屌你老母

你老母幾好屌，仲俾埋錢我駛

你睇清楚 陰司紙來架 屌你老母

屌你老母我好靚仔 囡囡見到我濕到要換褲

係。。。連登已不是連登

你自己流精換底褲渣 屌你老母

同意 已變質 就好似呢個POST咁
十句有九句都屌你老母

人善被人屌

屌鳩你 你揸三十年車 仲要依賴交通工具真係好可憐

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(會員#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Hi

HI乜撚呀 屌你老母

老鳳追擊緊奶共垃圾

做得好 ching 屌你老母

約埋你老母出來3P

淨係想同你

畫公仔唔好畫出腸

我淨係想睇你同你老母

係呀 屌柒你 你都係其中一個痴線佬

淨係想睇你

你自插啦 屌你老母

咁燥做乜

因為屌唔到你老母

香港本身就多癲佬

淨係上連登先吊得人老母 現實成隻奄春咁

同意呀ching 我都受太多痴線佬影響 屌你老母

有D現實都會周圍屌老母

借你屎忽一用

壓力大

呢個真

屌鳩你 死基佬 你都自插

屌到你老母 係精神既

屌你老母係樂趣來

屌你老母 你還拖

屌你 唔還得咩

屌柒你 無見你一排 串咗咁多

一早起身就屌我

往死裡屌呀 你老母